黃世柒係咪撐John Tsang撐到癲左

本身見佢都唔係有料
呢幾日去到自比坂本龍馬